現場手足唔該唔好再對啲撲完冰EQ低既垃圾撚狗

你講野搞到佢唔開心
見到幾個手足咩都無做單人屌狗比人拘捕 瞬間失去戰鬥能力
佢可以用盡一切方法搞鳩你
佢可以老屈你 可以打鳩你
單枝公勢力薄弱講少啲撚狗野 你就算無犯法你激鳩佢地佢地都會拉鳩你
記住 佢地自己都講左 佢毅進佢無野可以輸
要智勝 唔想比人查罰2000 同佢講句「警察加油 支持你地」
佢地班傻閪就會上撚曬電射撚埋精
無謂係無反擊之力之下用挑畔搞到自己扣血

打online game都知 挑畔係夠揪疊馬先用

推，唔好盲目屌，有時為安全係要放低尊嚴

都唔係要你放低尊嚴 佢地鍾意聽咪當餵下狗糧佢地更加high

睇你點睇啫，做到結果就得

尊嚴重要定結果重要？ 以前啲戰俘都係咁忍先可以反敗為勝

對佢地就好似日本皇軍咁 唔需要意氣用事

無錯推俾更多人睇

支持警察

咁全民番屋企把喇
出去又話驚到狗隻
唔搞狗隻咁出去把撚?

夠人咪打囉 你打仗都唔會真係走去一挑十呀嘛

你搞左佢地d乜？？？？？

推

隻狗嚇到腳震

嘩 好暴力 不了
我番去食黃店睇LIVE 出嬲嬲POST

俾唱歌唱到腳震